\begin{center}
\index{Feta fransyskor}
\subsection*{\large{Feta fransyskor}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Tomtarnas vaktparad}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Feta fransyskor, som svettas om fötterna,\\
de trampar druvor som sedan skall jäsas till vin.\\
Transpirationen viktig e'\\
ty den ger fin bouquet.\\
Vårtor och svampar följer me',\\
men vad gör väl de'?\\

För vi vill ha vin, vill ha vin, vill ha mera vin,\\
även om följderna bli att vi må lida pin.\\
\textit{Flickor:} Flaskan och glaset gått i sin.\\
\textit{Pojkar:} Hit med vin, mera vin!\\
\textit{Flickor:} Tror ni att vi är fyllesvin?\\

JA! (Fast större!)\\